# Contents
## 1. Registration

### "Registration | Success | Complete"
```sh
"#3556840496"
```

- Description:
>  Регистрация пользователя администратором в панели администратора завершилась успешно.
   Администратор прошел проверку на валидность логина и пароля. Это значит, что логина в базе не существовало до него, а пароли совпадают между собой.

- Action:
>  Подгрузить из базы данных нового пользователя в список пользователей.

### "Registration | Error | Passwords Are Not Confirmed"
```sh
"#4666556639"
```
- Description:
>  Регистрация пользователя администратором в панели администратора завершилась с ошибкой.
   Администратор не прошел проверку на валидность пароля, в то время как логин не был занят кем-то другим. Это значит, что пароли не совпадают между собой.
- Action:
>  Правильно подсветить поля ввода и оповестить о возможных решения проблемы.

### "Registration | Error | User Already Exists"
```sh
"#3806585611"
```
- Description:
>  Регистрация пользователя администратором в панели администратора завершилась с ошибкой.
   Администратор не прошел проверку на валидность логина, в то время как нам не важно совпадают ли пароли. Это значит, что логин уже существует в базе данных, и следовало бы использовать другой.
- Action:
>  Правильно подсветить поля ввода и оповестить о возможных решения проблемы.

## 2. Authentication

## "Authentication | Success | Login"
```sh
"#5517262235"
```
- Description:
>  Пользователь успешно прошел аутентификацию. Это значит, что указанный логин присутствовал в базе данных, а пароль указан верно и совпадает с тем, что в БД.
- Action:
>  Подсветить поля (по усмотрению). Перенаправить в админ панель. Это задача back-end. Данную особенность в единый bundle.js не внедрять. Такова логика аутентификации в админ панели.

### "Authentication | Error | Unknown User"
```sh
"#4792679162"
```
- Description:
>  Вход пользователя самолично завершился с ошибкой. Логина не существует в базе данных. Следует использовать другой, либо связаться с администратором.
- Action:
>  Правильно подсветить поля ввода и оповестить о возможных решения проблемы.

## "Authentication | Error | Password Is Incorrect"
```sh
"#9074307003"
```
- Description:
>  Вход пользователя самолично завершился с ошибкой. Логин существует в базе данных, но пароль указанный в поле ввода не совпадает с тем, что находится в БД.
- Action:
>  Правильно подсветить поля ввода и оповестить о возможных решения проблемы.

## 2. Installation

## "Installation | Connected"
```sh
"#6931293891"
```
- Description:
>  Пользователь прошел проверку на валидность логина и пароля, смог достучаться до хоста с сервером MySQL и успешно обнаружил БД.
- Action:
>  Подсветить поле ввода Host IP синим.
   Подсветить поле ввода Login синим.
   Подсветить поле ввода Password синим.
   Подсветить поле ввода Database синим.
   Перенаправить пользователя в админ панель.

### "Installation | Host Is Not Accessible"
```sh
"#1793670184"
```
- Description:
>  Инсталляция БД завершилась с ошибкой. JDBC Connector не может достучаться до хоста, где находится сервер MySQL.
- Action:
>  Подсветить поле ввода Host IP красным.

## "Installation | Access Denied"
```sh
"#2521039408"
```
- Description:
>  Инсталляция БД завершилась с ошибкой. JDBC Connector видит хост и сервер на нем, может найти БД на сервере, но имя пользователя или пароль указаны неверно, а может и то, и другое вместе. Мы не знаем, что именно.
- Action:
>  Подсветить поле ввода Host IP синим.
   Подсветить поле ввода Login красным.
   Подсветить поле ввода Password красным.


## "Installation | Unknown Database"
```sh
"#5313658798"
```
- Description:
>  Инсталляция БД завершилась с ошибкой. JDBC Connector видит хост и сервер на нем, но не может найти БД на сервере.
- Action:
>  Подсветить поле ввода Host IP синим.
   Подсветить поле ввода Login синим.
   Подсветить поле ввода Password синим.
   Подсветить поле ввода Database красным.

## "Installation | Unknown Error"
```sh
"#4212216248"
```
- Description:
>  Неизвестная ошибка.
- Action:
>  Подсветить поле ввода Host IP желтым.
   Подсветить поле ввода Database желтым.
   Подсветить поле ввода Login желтым.
   Подсветить поле ввода Password желтым.
